當日黑警集會用猶太人辣著德國同以色列佬，而家比德國佬玩返轉頭抵啦

黑警真係唔撚用腦

識咩，黑警鋪定路